不一样的ex

范佩西就像在一起多年的男盆友，前几年他对你都平平淡淡，但是这一年特别好让你特别依赖他，你一度以为他就是你的依靠了，但是他突然毫无预兆的就说分手了，你们不同班却同专业，要经常一起上课，会看到范佩西整天有很多妹子左拥右抱，而你分手后一直低潮期也没什么桃花，每天看着都像往胸口捅刀。法布雷加斯是出国找他初恋了，当年初恋把他甩了，然后他遇到你，爱上你，你们很幸福，初恋三番四次回头找他都被拒绝，但这次他犹豫了，因为现在你变得越来越不像他当初爱的你，法布雷加斯很想尽力把他爱着的那个你找回来，他觉得好辛苦。他后来终于决定答应初恋重新试一试，这是决定对法布雷加斯来说并不容易，他从没忘记你，哪怕现在听到你的消息都会有些感慨或是陷入沉思，也许他只想给你和他一点时间和空间，未来会怎样谁也不知道。这就是狗血的人生= =